[整左首歌] 連接住時空嘅隧道叫蟲洞/未來同過去會再一次重逢

希望大家俾下意見

試下

過癮wor

加油

推

有無人

推啊

good morning